[蘭尼+腳面佬] A組 紐西蘭 對 葡萄牙 11點

會唔會同第一場出既陣一樣

牙朗好似後備

🇵🇹🇵🇹🇵🇹🇵🇹🇵🇹🇵🇹🇵🇹🇵🇹🇵🇹🇵🇹🇵🇹🇵🇹

葡萄牙真係特別多人睇，其他推得好慢

想睇b施華

疑似水貨A silva同D Silva接班人B Silva正選
咋另外終於冇AG

New Zealand NZL
1 Stefan MARINOVIC (GK)
5 Michael BOXALL
8 Michael McGLINCHEY
9 Chris WOOD (C)
11 Marco ROJAS
14 Ryan THOMAS
15 Clayton LEWIS
16 Dane INGHAM
17 Thomas DOYLE
20 Tommy SMITH
22 Andrew DURANTE

Portugal POR
1 RUI PATRICIO (GK)
2 BRUNO ALVES
3 PEPE
7 CRISTIANO RONALDO (C)
8 JOAO MOUTINHO
9 ANDRE SILVA
10 BERNARDO SILVA
11 NELSON SEMEDO
13 DANILO
19 ELISEU
20 RICARDO QUARESMA

留名

ELISEU

今晚冇ag🤔

大家好

係

無AG

有無Iin

ac 果個新施華係咪9
bwa

有兩粒

係咪要咁睇??

樹根木世界級垃圾

樓主我屌撚死你 唔撚播

有冇sopcast

牙朗對魚腩都出場, 唔信佢會逃稅

羊肉炒西蘭花

258825

goodest logic

有冇呢場acestream link

踢國家隊無錢收佢都出場, 會唔會係貪錢既人

牙朗頭先果幾下笨拙到機械人咁

場場條中場都唔同人嘅

牙朗

bwa

有無埋俄仔LINK 可以同步?

兩隊都唔知踢乜鳩

哥利斯馬死都唔交

Hi

上面有

咁舉腳

天殘腳

ELISEU下下都大腳 是咪唔識控波

有冇列斯fans睇緊Wood?

做乜撚野呀佢

朗空咗都唔傳

開唔到

個後衛欖球員出身? 好撞得

sorry

HEA到完場 0:0

古里路傷幾耐

巴打我愛你

岩岩copy漏左

隻左閘廢到

試下直播

小妹

bwa爆人

差少少

牙朗咁都頂到

差d

走位

艾利素真係垃圾嚟
下下去到佢度都斷纜

俄佬1:0

wa

咩柱都中哂

牙朗又差d

楣

冇乜運

牙朗請你開-2

阿朗一入唔到波就浪射

朗仔玩幼細

牙朗慘

哇

牙朗D頭鎚

屌

哥利斯馬點解唔用腳面開角球

艾利素真係唔撚識踢波架喎

近鏡睇eliseu好肥膩

個左閘咁撚廢都入到國家隊，dup低個頭死推

撞撚死人

你好勁咩

牙朗搞店呢場係咪穩出線了?

舉手球皇

另外個邊1:1

丹尼路又係踢到垃圾咁
仲諗住唔洗見倒卡華奴可以有運行

最後一場分組賽你話呢

俄羅斯又係咁輸

再搞興我 唔同你地踢

thx lamp

又差d

Pen

12碼！

12碼

9下9下

pen

牙朗又入12m了

✈️

牙朗又刷數劇

0-1

又刷數據

牙朗咁開心做乜撚

牙朗又入波 可以binc了

哥利斯馬斬波真係

數據王

Goal NZL 0-1POR

墨西哥追和

件左閘好撚廢

艾利素喺度fake
撚唔知你得隻左腳咩

你屌左好多次

19號轉行做笑匠啦

佢真係好廢

咁快換人

原地仆街😂

Agger

唔該巴打

咁快換

希望四強對德國

B silva

B Silva

bwa btw唔好傷呀屌

今場 好睇幾多 上場個垃圾陣

B.Silva唔好傷啊

0:2

2:0

屌你唔係受傷呀

穩了

0-2

哥馬真係好有球味

99

2-0

隻左閘拖左咁耐幾驚佢出唔到波

燈

個左閘真係廢到，推甩晒，好彩人地追唔到

不嬲癲。。。 skills king

睇下邊個助攻

係 我以為比人封死曬

第一下推甩腳

屌你對面攝腳

仲燈

佢一推果下真係甩晒，係對面廢

咬柴

無心既,咬柴咬柴,痛呀

19號廢撚到

好撚痛

落地拗柴 好撚痛呀師傅

屌艾利素比人通大細然後一推就過

件左閘真係極廢，岩岩果下推甩晒

痛到咁即刻踢返

冇人睇墨俄?

勁撚到

哥馬又用腳面

又腳面

哥斯拉馬腳面出波好撚正

我好似睇緊cwa 踢波咁

歌莉絲瑪

awa cron
q20 bwa
如果下年 sanches 上埋位就正

岩岩果下施華比得勁靚

施華又係好識比依d直線

真正球皇 - 哥利斯馬 👑
六星球技

仲有William
今場個semedo都可以留意下

跟本係後生版

u21都踢唔掂

留意到叫danilo嘅都好廢

佢例牌野黎 時不時 都有呢啲

想問葡個8號勁唔勁？

Bwa啲直線比得好通

想睇新仔右閘

哇咩料

公海比你同祖狗射到成地精

衫都爆埋

新狗係咪想打交

入波仲正

打交

是其是

a silva

一般

非其非

件衫爛左照踢我諗起科蘭唔著衫踢波

全世界d新狗都係狗

哥馬 無得mark左邊 細位又可以腳面 又可以cut 大位 射 歐國外圍 7 比0 個場仲係咁 斬入世界波
左右 大細位 佢都出到 射到， 你話癲唔癲 球史上 我諗得佢 咁打 咁fit

哇米蘭買呢個幾好火喎

好過AG

唔係好難

次次國家隊都俾人吹奏到球皇

冇乜邊個差過佢

唔怪得今日啲波順咗 原來無咗ag

老了

新西蘭識唔識踢波?

屌你球新西蘭佬去打rugby啦

屌你艾利素傳球成功率有冇50%

新狗個馬高洛查下踢澳職幾好j的

土超都 助攻王 咁滯喎 回勇啦

馬高洛查士踢澳職，其他垃圾

雷柏哲斯奧幾時去踢大會

土超

隻左閘都差唔多收山啦係咁上下料架啦

佢同費托仲勁撚過耶穌, 無限復活

你話英超都話

踢完呢場就退休啦

人地 連打兩年歐聯 好過好多隊波啦

30 羅兩個 冠軍 算係咁啦 計埋歐國 係第3個

老就咪撚向前鳩爆啦

所以上年歐國盃就岩晒 節奏夠晒慢

上年咪又係後備

希望干查奧下年可以打番起幫輕古里路

屌歐國盃第一場佢直頭係災難性表現，但左閘古里路都小小玻璃，搞撚到佢成日有份踢

樓主直播未

干查奧打番起就唔洗再用古里路打左閘啦

Pizzi>Bwa

bwa換pizzi

無bwa睇了

自從蘭尼打完墨西哥果場隱左大半場之後
直程係呢幾場消失埋

pizzi係咪以前踢馬體會個個??

想睇AG

u21分組賽出局

紐西蘭入一球得唔得

True
比錫達斯
歐霸又入到8強
未來隊都唔得啦

聽到叫美斯

比斯

Bwa

仆街

c朗傳比美斯

監躉明星隊

AGAGAGAG

賓斯馬 c朗
美斯 祖爾barton

天使

尼馬
教練摩佬

有B silva同冇真係兩隊波黎

艾利素

都唔知踢緊咩

比比

比比下場冇得踢

比比停賽

比比下場停

仲有魔笛

pepe miss next match 又要見到傻西方迪

比比停賽
下場岀局

比比好波

比比下場

大家都係爭55波，點解比比會黃

比比停賽都贏wales

Chris Wood Fans

荷西方迪+般奴艾維斯

wood勁

腳長

嚇死

Chris Wood

後防又開始派膠

上半場下半場兩隊波黎

11號 洛查士 真係算唔錯

紐西蘭呢幾下

睇嚟要AG入嚟改變戰局

朗

c朗真係頂波天王

又救

朗仔啲搶點

紐西蘭反擊完就冇氣 渣ga

咁都救到

有冇睇佢打國米

想睇山狗撚鳩傻西方迪

俄佬個邊仲係打和

我覺得對德國先

老墨cup咗2-1啦

葡比德食硬

方迪好似歐國果期唔差
但之後係英超成日派膠 而家都係

未打過又唔知嘅 可能爆冷呢

廢撚到

岩岩先睇到

巴巴路西斯

認真射近柱已經入咗

呢隊德國都唔係一隊

摩天奴

巴巴路西斯 刷角專家

對親都輸
更何況中場閳位差太遠喇

格食格
次次都比防反同死球打死

換牙朗走

智利血統

留力了

抖下囉

換牙朗

咁都正常既 對方配合 個人技術最小高兩班
輸死球算係咁

德國出B隊

成隊得佢勁

俄佬紅左件

b隊都好難

個龍勁到

個龍

痴撚線

龍門

勁過你啦

勁過巴禾

蘭隊長 😆

zhirkov世盃第1場無得出

d腳面波真係好屈

個龍無球係用手救出嚟

穩過你

Pizzi 勁喺邊

腳面神

駁唔到

唔止兩球啦 個勢

個龍上身wor

好撚似陳展鵬

你似盧海鵬

下場冇古里路同比比應該輸撚硬

史美斯入

Nani

wtf 頭先鏡頭影個細路 過左陣個細路就執到波

雖然eliseu 唔係勁 但係古里路都係攻強守弱

新西蘭係咪 晨操架炸 熱緊身?

靚仔接波

三姊弟

錄影黎

兩個目訓係到都頂到波

chris wood真係好撚廢

開始亂鳩咁搓。。。

扭波嗰個比比嚟？

好垃圾

推得靚但交得差

踢鳩緊啲手

好撚獨

AWA!!!

3:0

Nani 垃西圾

入到咪得

做咩唔比中場 搏腳 派牌 係咁係條邊到

蘭尼獨食到呢 一個獨過一個
Nani >Quaresma> Cron

0-3

見佢推得都唔係咁順 都入到 施華幫

AC華

一返黎睇到細A入波

呢個a silva 有腳又有頭 ..

AB 施華齊齊入波

算唔算哥利斯馬助攻

我講緊nani

上年決賽個9號仲係Eder

今晚abc入哂波！但下場冇比比等收皮

冇AG隊波好順代表啲咩

葡國啲女好正

女

下場對邊隊 淘汰賽啦喎

全世界都知佢廢啦

要不是Eder 牙朗邊有杯

紐西蘭傻左

哇左聲

冇Ag個post推得好慢，因為冇得屌佢

典型中鋒

Martins

哥利斯馬好有星味 可惜

Ag輪換下咋 下場就復出比你地屌啦

差D

牙朗真係感動 終於有人幫佢踢前鋒

Gelson

差d送12碼

11號果條友 個解圍 學界味濃到

葡仔等咗十年啦
柏列達之後嘅全部都冇料到

danilo個樣真係好搞笑

三個人左sandwich

精華王

保你大咪又係垃圾

442

好純
三歲細路樣放咗落個巨人身體

yes

有個P字頭都係打右閘 點解唔出佢

哥利斯馬係唔可以踢大球會嘅人

唯一拎倒上大枱

新西殺傷戰術 開始了

個 艾維斯成鳩日浪9個龍

蘭尼

新西蘭都幾狼下

痴線

AC華助攻

0-4

豬蛇

蘭尼勁到

又燈

終於唔係廢蘭尼

入一球波就話"勁到"

連登仔

吊牙

豬sir出梨請手足食豬啦

吹呀 屌你老母

Fin

完

屌那媽
Nani
平時入球都無 我買咗3:0波膽先入

豬蛇 係咪有珍寶珠食呀

其實展鵬好勤力,成日回防

射撚左佢啦屌

大洋洲啲波柒到 好撚心澳洲就返去踢啦 無兢爭點會有進步

果個唔是我來

同埋講聲唔好意思 今晚個網唔知做乜去 勁窒

幾時抽籤

抽咩

FT 0-4 首名出線

唔係首名對次名？

12月

semi

踢法太自由 ?唔服從?

香港都夠和有凸

大洋洲代表一場都和唔到
好心澳洲返去踢

對智利或德國
無比比有D大鑊

大洋州得半個位澳洲踩你都on9

澳洲同亞洲差咁遠個時點解可以比佢劃到入嚟

國際足協乘機加到48隊

澳洲返去踢連世界盃都冇得踢(雖然會加位)